[鍠] 皇家馬德里 對 皇家蘇斯達

1:30

Let's go Vinicius jr!!!!

G持牙維

老婆唔比我睇

Me也再做一晚fake wong了

機師又正選
唔係有牙維真係搵鬼睇

咁樣都唔俾伊斯高正選
想問下新金童去左邊

蘇狗識鬼變陣咩
傷左

個Post名

大家估下今晚機師達陣幾次

Goodbye and thank you Isco

左路放題

Slow

拿華斯 同 issco都係繼續無得踢

蘇狗佩狗

u on99

又冇isco

等睇新沙比守死賓賓

咁都冇Isco份

英國仔

米路我屌你老母

...

Casemiro

王子

笑撚左

咁撚快送個12碼比人

又迫害25

On99

0:1

訓得

點解可以咁廢

屌

開始左分幾鐘就已經冇cs

快到

閪波

米路番去訓啦

真名王又輸

真係笑撚死

On9

無撚腦

welcome back willian jose

卡吐慘撚到

同啲nigga一樣
王子

你都是無撚腦

再炒甘啲啦仆街

屌你可以再廢啲

機師d傳波真係好高汁

輸多幾場 炒蘇狗

摩daddy

笑死人,前4都保唔住

b9又提供笑話

球王

Benzma

賓賓勁牙

未射已經知唔入

賓狗!!!!!!!!

真心一問，點解伊斯高冇咗正選？

真係唔明點解2個教練都可以比機司呢條垃圾長期正選

機師學人轉身 收皮啦

屌少一日都唔得

佢競爭對手季季請半季假

機師好跑得架！！

希望辛快d復出拯救我皇

負皮支持

想睇文迪同洛蘭迪鏟草

屌賓

無翼用
佩狗K咁買幼幼中場比你

Theo都未出 嘻

有冇人覺得拿坡里隻西班牙翼屌打機師

橫掂都係輸
我寧願睇佔中陣 都唔想見到佢
屌你真係搞到愈來愈唔想睇波

連後備都冇

牙維

佢下下都帶波入中間被迫甩
翼唔翼有意義咩

蘇狗睇唔到架

機師又達陣

無easy goal

蘇狗封殺

睇緊個台叫Thebaldstreamer

機C

幾耐無試過反擊入波

suso come rm la diu

冇機師拉邊 皇馬只會老鼠拉龜

交換isco

假皇

身邊太多假皇

交換牙禿

deal!!!

牙維傳得好牙
但一見到係機師就知無用

嘻 歐洲最強？

牙維今晚係咪為左睇贊奴沙

gay c

ching錯po,歐洲最強係利

搞笑黎講,機C係1線

靜啦廢老

岩，全靠佢成日搞笑，鍠先冇咁多人憎

賓賓搞左十幾年笑未又係咁

幾驚拉膠一野ban入左

賓賓老喇，機師接班

一樣咁好笑

中場個3件老弱殘兵咁撚款

機師玩夠花式未

次次同一招達陣驚你悶

屌你啲南美波牛真係無腦

睇緊乜

做乜撚呀米路

召番c7番歸吧

自己唔爭氣,王子上位佢做後備吧啦

Now班講波佬好肉緊

vinicius friends vs 皇家蘇斯達

屌 王子傷得真係唔係時候

你老味英超搵隊狼隊都打得好過垃圾皇

踢乜撚野

主場愈黎愈少人入場
佩狗知唔知而家蘇狗d閪波幾咁趕客？

燒味都打唔到,成班小人國

仲話擴建

佩仔會話個球場唔夠大

now仲講緊要比12m

我睇大陸台都話要比

對面輕鬆到 睇住黎食

係要比 但佢地講左好耐

機師收皮啦

再輸前4都冇

機師踢皇馬正選真係好勵志

屌奶星其實米路同分邊王個功能咁撚重複 出佢兩個托柒咩

賓狗一樣

無咪無
最好衰到貼地啦
用得 蘇狗機師 都知咩料啦

最搞笑係輸左蘇狗又會話因為無巴爾

文迪踢到咁 係咪唔想番黎...

宜家你求佢都唔想踢垃圾皇

蘇蛇被逼害

睇左一陣,隻阿維幾勁下,又爆得又勤力,其他人就

其他人知唔知醜..

前四不保又話好過之前喺第9

蘇蛇用晒D運了

成班養生波

其實摩迪都算係咁

岩岩有一球我傳比機司,第一腳射得既,係要小兒麻痺咁帶入去之後甩波,睇到燥

跑撚埋隔離兩件蛋散個份

得摩迪同牙維係合格

正常人會唸射波,機c係唸點樣達陣

賓施馬同機師兩條垃圾幾時退休

其實摩迪子上半場睇得都幾好

鍠今場做乜踢得咁急，係就係輸緊，大佬仲有時間，唔洗下下沖呀嘛

咁又點？前面兩個大毒瘤

快啲輸鳩埋佢 買包皮世三

前場垃圾就講到厭啦
屌你中場個兩件先最撚閪
分邊王全場除咗分邊乜撚都做唔到
未撚見過佢全速跑
米路唔帶腦踢波
兩個逗到咁撚深 要個三張幾野嘅老野跑上跑落

輸鳩埋都唔會買

講真摩迪起腳都唔差 比波都靚

用自己意志

唉, 見到gay c拎波就知一係落底刷角一係cut入去甩波, 賓狗就無野好講了

屌佢老母米路
個下根本唔洗落腳踢 一復出就爆炸 想點呀佢

真，望到m10都sad
見佢比拉膠嗰球抱頭

係，冇咩貢獻

典解你覺得輸完會買

你是原罪

佢係拉鳩人
屌佢老母臭西 仲以為自己不死人咩

中場條龍骨都應該要執
仲用卻老米路踢433

皇蘇壓得好上 所以上半場機會其實唔係少
但真係無一個識把握機會既人 個個都chance個陣都垃圾處理

又係時候炒得 大家想請who?
熱情打交型干地
回撚晒塘既daddy
食飽就訓既雲膠

無歐聯踢 世三邊會黎

daddy

拖daddy

保守估計呢獲至少衰返三五七年

功能完全不同。。都可以話重複。。

前面3個冇位識入波 出isco踢假9好過la

正常

你條仆街一日唔死請邊個都無用

唔好出isco
蘇狗又會賴鳩佢累全家

咁樂觀?應該會好似利咁十年無冠

我朗 知道朗既重要性

你咁多daddy 高狗

吹到卻米作用重覆..

自己用對閪眼睇多次啦
進攻個陣兩個企位幾撚近
位又唔撚走 咁咪焗住分邊囉

雲尼點

我睇皇馬多過你食飯啦
不服來辯

教練黎到無實權 想買邊個用邊個都無say
仲有邊個大牌教練肯黎？

雲尼奧斯踢成點

摩daddy咪有say 佩仔愛人黎
第一時間踢走賓狗 大換血

屌你連呢啲波都踢唔返

而家一個人做晒兩樣野，就好似大力臣..
(很想要吧）

駁啦仆街
一開波又係得魔笛去撲波

七公

操你媽的皇馬你點搞呀

肥牛而家點睇我地

皇馬2.23

馬會又送錢啦

屌 牙維差d

幾比幾

0 1

嘩，笑左

嘩

唔係掛

米路細佬柒夠未

正是

牙維真係今季唯一睇波動力 不過佢埋門真心柒

睇撚死蘇狗收魔笛換isco

無人完美

牙維同賓賓幾夾
今季都收皮 比牙維練下成才算啦

isco

今季佢同王子成材都無用,成班變晒廢材

成班老將乜都贏晒
係要換血架啦..

屌你蘇狗換人咁撚正路

真係需要一個有級數既前鋒

講左好多年了

全世界得佩狗唔係咁諗

但就係咁買中場

華斯基C 紅埋

機師死全家啦屌你老母閪

b9搶埋摩迪波

gay c返去抖抖先

忍唔住笑

屌我慢咁多

紅

傻閪

撕波衫

我都未到

不過下場唔洗見到佢

屌仲要紅埋

下場睇bxxxxxz diaz?

見你地咁慘
30m送番morata比你地啦 唉

唔想睇了 好on9

好！

30蚊都唔要啦

送晒賓周馬機c阿禿比你地唔洗找

這是正式錄用的球員嗎

換moses過黎踢算

下場冇機師

無啦啦死入中間都唔知做乜
佢係咪覺得自己好好波

華斯真係好撚廢

7公

其實佢係咪弱智

佢係

本身諗住下場唔睇
可以睇了

legend 非賣品

正面d諗 下場唔洗睇機師

借住先

留返D錢黎比佩狗陪葬

冇VAR

睇阿禿
爆血管未

....

+埋LKK 30m

。。。。

咁都入唔到

d把握力

好似又係中波先

點解無12?

睇返慢鏡好似keeper 差唔中波

屌你老母咁都無12m

牙維好撚快

主場比人黑

把握力真係世界級

拉莫斯打緊前鋒？

掂唔到波WO

護埋空門,玩完

皇馬俾人黑哨 乜料

蘇狗完場會賴乜
1無bale 2無運 3球證

門前又唔入

我鍠

前面 牙維真係成隊最有威脅

賓施馬中堅黎

var 有乜撚嘢用

黑到咩事

球證話冇12碼就冇啦

係得佢最肯走

蘇蛇: 頭先應該12m+對面龍紅牌

擺

想問係咪又準備換教練啦

係咪未過數呀

佩雷斯親自教

球證MVP

吹牙維foul

一開波12碼比得咁爽手
到皇就扮睇唔到

me no foul

拉膠果野唔吹

On9，掂下都foul

算吧啦比左都9成炒,隊西波d把握力

送蘇狗一程

yeah

前面打少兩個，和都偷笑

牙維值得正選

now 班疤狗都彈球證

goodbye so dog

無越咩

阿維真係好勁,10分

睇落勁過隻柒頭禿

球證痴撚線

兩邊把握力水鬥水

球證cls?

摩迪黃又乜撚野事

世一

呢下手球都無牌

贊奴沙手球比牌摩迪?

球證固之然on9
但搵隊把握力好少少既波都至少入左2球啦
射波柒撚到踢緊學界咁

球證黑到

唔送

黃左摩迪子? 咩事

黑到
手球都無牌

摩迪令對面手球

手球無黃 摩迪黃撚左

黑還黑，皇馬把握力廢係事實

On9 gayc

foul番摩迪
好癲

呢場都幾黑 皇馬好慘

屌你老母偏幫到咁

開波賓周

個球證出唔出到球場阿屌

龍仔準備

報fifa啦，幫到咁

牙維一個18碎仔獨力難撐

今場幾好笑

你燈到無波入

牙維今場幾勁

好睇過米蘭

睇好客場都覺得呢場黑

兩邊係到鬥把握力廢

痴撚線 foul都無

贊奴沙咁樣落手撈波都無黃
摩迪講兩句就黃
呢個球證

球證大撚晒

換走細路

個旁證睇撚住佢手球都冇事果下好野

so dog logic

出面班人又話佩狗大晒既

估唔到個球證眉清目個心咁撚惡毒

包皮都是

叫咩名

kylian mbappe

Jose Luis Munuera Montero

掃把!

新鳩射男

幾靚仔
不過真係黑到癲 睇咁多年皇未試過見到皇比人黑成咁

牙維頂住

以前會好撚嬲
但一諗到幫手送蘇狗一程

牙維抽筋

點會炒

0:2

0-2

輸多粒

之後會輸多幾場

唸多左,蘇狗依然屹立不倒

等睇猁狗聽朝又串串共

on9
呢場黑撚到 兩個12m無比

蘇狗正式收皮

佩雷斯唔死都無撚用架啦
繼續咪撚買人

卡吐

戇鳩

呢場其實好有南韓世盃feel
不過對面係皇蘇唔會有人理

蘇狗起碼教到季尾

講真
已經比佩狗搞到16強出局 無前4都無所謂

希望hazard過嚟救火

yes

var把撚

車狗又搞事牙

被人黑果陣叫皇馬更加唔會有人理

佩狗唔死都無用

幾多年未輸過比黃SO

仲要主場

主場7年好似

球證主宰左成場比賽

其實夏狗去皇都唔覺好大作用
皇差過入波能力高既人

仲要入唔到波

唔想再見到機司

黎咗先再算

賓周真係痴撚線
行吓企吓

原來有出賓狗

冇左阿朗，大把紀錄可以破

屁馬過黎我都制啦依加咁既境

唔緊要,睇夏殺個屎忽好過睇賓機搞笑

白手巾

任頂

佢食左隱身丸，所有人都見佢唔到

你應該講 卡雲尼黎我都制啦

所以球證係好有問題
但個正箭頭咁樣點入波

是撚但 照殺啦

著7號波衫條撚樣呢

以前話阿朗拎哂啲機會 比哂佢入

傷咗lu

我賓未認真 今場唔計

蝗幾耐冇踢過歐霸

見到黑維m10肥積真心sad
3打11

買返呀朗咪得

都無出場,緊係唔計

反賓之路 有我有你

牙維
dribbles: 6

有時真係唔明賓賓明知中間無人都要拉邊

紅埋isco啦屌你老母

jed

牙維表現真係比機師更值得正選

好勁喎

now話今年先第一場正選?

佢比場上任何一個人都值

我唔燈

啲比波走位正路好撚多

傷到無人好用
拿拿臨整件福仔過黎先啦

呢d先係翼囉
機師呢d柒頭死去b隊啦

教下馬場雞

去b隊倒米
賣啦屌

福仔有蘇蛇唔走la
LKK 山狗隨便

阿維仲要咁後生，機師好心就自己躝啦

落後前4 1分
笑4

左牙維右世三

我地呢邊都係蘇蛇
應該就黎唔係

老老實實lkk我ok

牙朗式射波

係咁輸都只係一分

比啲要求 至少icardi啦

Bale傷 華斯基斯紅 係咪無晒翼用？

已經變左蘇狗la

講咁多佩狗都唔磅水

黎到比pintus操下應該ok

爭啲輸三粒

一陣又去巴西簽唔知乜鳩

拿, 上季都入27球
蝕本價5千萬即deal

賓狗操完都係咁

哩下射門

中間賓周

Camman 可唔可以影下佩狗個閪樣

求證:你老母拖數都想贏波?

Ig賓賓成日po自戀照 好撚大隻！

佢有全部人裸照唔計

Bye 蘇蛇

牙維無簽錯既 希望Rodrygo goes無伏

成場唯一高興 下場唔洗見到機狗

賓周個樣黑到

哩句真

排陣垃圾 換人垃圾 又唔買即食頂住

擴建個坐唔滿既球場

佩狗要起球場

可惜得一場 獨少

welcome bxxxxxx diaz

佩狗幾時死

太少

屌 好撚嬲 佩狗係咪都唔諗住買人

屌你老母

出機師牙維都唔出isco
蘇狗真係忽撚左

係